Epik High新歌同mv好正

點解無人回覆今次隻碟真係好正 果然係人夫團

點解呢度冇epik high 討論區
明明首首歌都咁撚正

新碟好撚癲

哭o能左

Lesson 0好正
真係有俾tablo教既感覺

無論係首歌定係mv，最令我鍾意嘅地方係”moment of silence”

又一隻正碟
最鐘意 end of the world 同 Leica

雖然唔係樓主 但呢個po有人回覆好感動
由DON’T HATE ME嗰陣開始就入坑
EH嘅碟真係一隻比一隻更正

成隻碟最鍾意呢首 啲歌詞好現實

好撚正 仲要有ZICO同CL Featuring
但唔鍾意個MV用抖音
十幾年Fans見到想脫飯

我明 雖然未到想脫飯嘅程度
但見到佢哋係咁用抖音宣傳真係

邊度抖音？

其實我都係講吓姐 邊捨得吖
不過今次應該唔會買碟
隻歌同個場景咁正用弱智抖音真係浪費哂

好啦 碟我循例買咗隻
今次真係 唔用抖音就完美